（重開）六合彩必定唔中組合

今次出30個算
1，2，3，4，6，7，8，9，10
12，14，15，16，17，18，20
21，22，25，26，27，28，29，30
42，45，46，47，48，49

Thank you

5, 11, 13, 19, 23, 24, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 39, 40, 41, 43, 44

係咪覺得自己好勁

都話師兄你D運之前已經到谷底反彈

30 個好難買喎

我幫手燈下
我揀13個num
11 13 23 24 31 34 35 36 37 39 40 41 43

得中一個字